[芒享]各位打芒享用開咩武器

話說小弟都算元老級玩家 由2G玩到依加

我就從來未見過人打龍 係得個守字既
我就從來未見過人打龍 係淨用石仔 音爆玉 閃光玉 飛刀打得死龍既
我就從來未見過人打龍 係企係到定點同條龍砍既
我就從來未見過人打龍 係Be waterBe water跟住直接退任既

講真 打野豬王都算 但係我就打開G位任 打開迅龍 轟龍 最近仲岩岩解鎖左新任務水龍三兄弟 同千里眼龍

依加講緊打龍呀 你估玩泥沙呀 仲得個守字 你真係想用統槍個盾打贏個任呀
(sor唔記得左好似無盾擊)

醒下啦 mh打龍嚟講得個防字有咩用呀(唔係話升防無用) 我比全套霸龍裝你又有咩用呀
武器得石仔 仲要玩全守拋石仔戰術 點贏呀 分分鐘條龍都判定太低傷無視你啦

所以 防具升級係好緊要 但係武器升級更為重要 心態就最為重要
我見過人無防裝開火事釣起條龍嚟打
但係無見過人成身霸龍裝但係用石頭打龍

不過始終我對最新個隻mhxx唔係太熟啦 所以升武器同防具就唔係到多講喇
聽講屬性武器勁啲

不過心態上反而可以分享下
我自己就比較懶 鐘意做啲必要既任務
所以攞任前 一定要知道呢個任係必須做 同埋呢個任目標係咩
例如打走條迅龍啦 定係打死條迅龍 定係打到條迅龍怕
不過呢 就好少有任務係講叫條迅龍回心轉意既
始終遊戲設計同埋好多朋友實測都係迅龍係兇殘既品種嚟 唔會留手 一野就揮落嚟(條尾)

所以 我比較奇怪既一樣野係
點解會有玩家打迅龍個時只係諗點樣擋人地條尾 等條尾打人無咁痛 完全無諗過攻
直接斷佢尾咪出唔到囉?
迅龍如是 水龍如是 千眼龍如是 點解打條龍唔係諗住打部位破壞 而係諗住單靠強化自己防具就可以贏?

另外 都講下一個由初初開始玩芒享會問既問題
就係點解要無啦啦打啲龍
咁好簡單姐
係任務入面 你唔解決條迅龍又點樣打下一條都係目標既龍?
係任務出面 你唔解決條迅龍又點繼續下個任 繼續探索呢個芒享既世界?

本身都好少出post 但係好可惜
好似唔少人都係個任入面迷失左
所以麻煩各位 可以好好咁 用體技同腦技享受芒享 我怕呢個任輸左 就再探索唔到芒享既世界

用開糞彈

開錯台啊樓主

得 打龍方法有好多種
用糞彈姐係想條龍飛去第個區啦
條龍飛去第個區對你有咩好處 點樣幫你達成到你呢個任務既目標?
如果只係貪過引 咁就未必係個好戰術了

屌 明明我開遊戲台架 點解會咁

推爆佢 咁既時勢唔打兩鋪機放鬆下點得

再推

再推 唔好只比正評thx

再推 好多人仲傾緊水龍任點拆 緊係係佢訓覺個時打最好

推

推 無人打機?

貓車左

貓車三次先壽終正寢
由依加開始醒醒定定
升防具武器心態
認清目標 要打贏絕對有可能

無秘藥
宜家好少血
唔敢上前

後面吹笛既一樣有吹笛既用途
回夠血先上前打唔好再貓
唔貓得幾多下

上次力竭畀條龍咬返巢
啲裝無曬

有無比迅龍蝦

叫做有貓黎帶我走

thx 希望更多人睇到可以改變心態

盾斧 gp算唔算守？

吹笛都要識輸出

...用開操蟲棍

2008年,傳說北方有屠龍刀客,單人匹馬,勇闖龍潭,手刃六條龍。
刀客名為 楊佳。

爆桶流

而家問題係水龍喎 有沒辦法打？

一半半啦 講真最緊要係心態
對住啲惡龍真係唔可以得個守字
比你十個大回十個回 十綠草十蜂蜜都無用啦

緊係玩過區落穴。

吹笛有可加攻可回血啦
睇下點吹法

操蟲棍得 都係個句 目的係咩先
打走條龍?
打走條龍你可以做到啲咩先
多啲諗下點解

哇 岩岩search完 呢條友殺警架喎
我個人絕對唔支持呢種行為
專心講返打龍啦

等條龍訓左放爆桶加大刀是常識吧

我用開外掛
會chok把ak出黎一槍秒龍

有無機會係佢未出嚟之前部件破壞
btw其他千里眼龍係最易部件破壞

如果有把ak你就係條龍啦
仲洗搞咁多野咩

推 想打機

眠爆

push
我地要針對政權 避免衝突被捕
遊行要有目標目的 嘗試遊擊

係時候改變
唔好砌鐵馬做防線 唔好留守送頭 打遊擊
可以留障礙物 等狗清 阻礙佢地跟尾
依家班狗會拉開距離等支援 然後圍捕先會推前
最重要既係前線真係唔夠人
拉左咁多個 勇武無幾個
唔夠打 就要走
hit and run

真係要守 就要拎埋制高點
嘗試係狗推進時反包圍打狗
各前線要交換情報 確定各邊都有人睇住
如果唔係太遲先知比狗圍緊 全部人走唔切
仲有遠攻係必須 當狗推進既時候都可以停一停佢地

出都出唔到嚟就唔洗守啦 不過呢個要打水龍專家先知
btw可能好多人唔知咩係千里眼龍
姐係好多隻眼個隻呀 新出個條龍

難得有ching意見差唔多
hit and run真係好緊要 好似玩大劍咁 玩拔刀術

打迅龍要睇下你想打到佢攰過區訓覺 定直接想搞掂佢
兩樣都可以但係重點就係

唔好再定點打喇 2G都識太空跳啦點解仲要咁傻
企定定打 咪玩啦野豬王都衝死你

遠攻都可以考慮 但係真係係時候要諗下到底點解要打呢條龍
同埋你想打到隻迅龍點 可以活捉可以解決架嘛
同埋 打完迅龍後到底想點 會點

我MHP2開始玩，
黎月個patch好似多左好多魔法師職業?
土魔法師
火魔法師
水魔法師
光魔法師

光 火 土屬都好似剋屬
但係要諗下點解要剋屬 想達到咩目的
點解要打走條迅龍 打走條迅龍可以做到啲咩
/點解要打死條迅龍 打死條迅龍對之後啲任務有咩影響

85齊罷工

［神器開箱］八月就到，又係Ocamp水戰嘅時候

屌你仲玩水
獵人啲水有咩傷害
人地大大條水龍就真係會噴死人喇
諗到點樣解決條水龍未
講真 水龍得三條 死左都唔知幾耐先重生到

呢到只講mon hunt架咋 罷唔罷工我都打mon hunt架啦

推撚爆佢 人家一齊嚟滅龍

有無人組團開任

你班撚樣肯打機未

肯入坑做獵人未
仲做盾佬

推 唔好只比正評 係時候做獵人

係咪我標題改得唔夠好

.

可以做獵人 點解要做獵物
可悲

尋日你唔當迅龍係獵物
今日隻迅龍當你係獵物
香港人 唉

睇清楚左任務目標啊

大部份任 都係撚龍
激到佢死死下就得
但佢嬲嬲個陣會進入狂暴狀態
失去理性咁亂尻打人
呢個時候一般玩家都唔夠頂架啦
最好走為上着
李小龍話齋 be water my friend

有d任係包圍同佔領巢穴
呢d多數係特別任務
一個月一兩次
但對裝備要求高d

聽講似下DLC有新任係狩獵龍
但似乎而家好多新手都係得防裝
仲未揀好武器
好擔心

多謝你幫手推
不過想問下
撚龍有咩用?
撚龍有咩實際意義?
當佢失去理性亂打人個陣 會對獵人有咩益處?
如果無既話 做嚟做乜?

包圍同佔領巢穴 點解要咁做 做嚟有咩用?

狩獵龍 狩獵咩龍 點獵法 多獵少屈人數
定係暗角弓箭流 玩無傷大法?

水龍呢 水龍點獵?

一大堆問題舉左出嚟
因為打mon hunt好需要用腦

推埋呢個please

［文宣］！！陳伯比狗㩒落地下箍頸

已推 一齊幫手 推到全民一齊玩mon hunt

入坑啦 好好玩架

過多閃光玉聚焦可唔可以燒著條龍 雖然d龍有火抗 但應該都會令到驚到？到時我就可以鎚仔扑佢老味
利伸大鎚撚

講緊打邊條龍?
水龍?

狗龍啦 迅龍啦 速龍啦 水龍啦 千里眼龍啦
好多任可以做架

屠狗龍有咩用先
係咪可以幫我地做下一個主線任先
同埋水龍都係狗龍啲朋友嚟

幾粒閃光玉同時用閃光效果會好勁，不過套裝一定要有抗性，唔係閃埋隊友就無謂

係真閃光玉定火玉先
我無見MH2G有喎 新出既?

要屠龍都係因為要做村長任務
要做村長任務都係因為個村長衰
幾時先有得村民一人一票選村長
選到好村長大家就可以唔洗屠龍同貓貓玩

推 做弓手好呀

係咪屠完龍就保證做到村長任?
兩者既因果關係係邊
利申唔係反 只係想引發下思考

爆裂箭

冇人想屠龍，個個都只係想普選村長

如果唯一目的係普選村長
屠左龍點樣幫你普選村長?

幾有道理咁喎
齋防真係唔可以完成任務
就算任務時間無限，得石仔打最廢個條龍可能要打全日
仲未計條會返巢瞓，啲飛龍嘅巢老蓮咁遠
Mhxx我唔知，mhw啲龍仲會食嘢回血，得石頭點過關

無限大補都搞唔掂啦
今日朋友試左用屬性武器
雖然未成功
但係都係個好開始

見到獵人有少少成長 但係要再努力

同意,唔好以為打機就唔洗用腦

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

戲如人生
電影如是 遊戲如是
咩搵cover呀 敵進我退個噂
根本玩cs 玩食雞就玩到熟
只係唔會咁多人識攞返出現實生活用
85齊罷
同埋要做獵人唔好再做獵物

推 聽日有無人打紅藍綠龍?

推 明天要打紅藍綠龍

腸都畫到跌晒出嚟，就嚟死唔該大家埋嚟望吓

大家互推啦
聽日加油

暫時打紅藍線龍算開左個頭
跟住落嚟係咪有巴話要打千里眼龍？？
小心迅龍亂入

跟住唔打龍 打飛機

勿忘初衷，輪到和理非出場喇